巴利被爆已於曼徹斯特市購入物業

皇馬巨星強勢加盟曼聯？冇錯，係吹住先嘅，不過今次吹呢單消息，係西班牙嘅《足球先生》，聽落似層層喎。呢個媒體今日最新報道，話皇馬失意巨星加里夫巴利，因為今季喺球隊踢得非常冇癮，所以已經下定決心今夏離隊，據報佢已經私下同英超曼聯達成協議，會喺夏天加盟，報道話「大聖爺」原來已經喺曼徹斯特市秘密買咗樓，家陣就期望皇馬肯接受8,000萬鎊轉會費，一切就會落實咁話。

不過，報道都提到，查實皇馬預計最少1億2,000萬鎊先會肯放人，而「大聖爺」已經有晒後着準備，就係話假如皇馬要勉強佢留隊，佢就會喺餘下合約了全程罷踢罷操，總之唔會屈服咁話。如意算盤係咪咁易打得響，真係難講？不過既然今季巴利真係踢唔起，頂唔到c朗離隊擔大旗責任，似乎放人再買過其他巨星，先會係「銀河艦隊」最好選擇囉！

巴利以前踢曼城，有買落好出奇咩

查實皇馬預計最少1億2,000萬鎊先會肯放人

牙朗都係1.1億
呢條玻璃猩猩想賣1.2?

足球先生 先1億
回晒塘巴利 3千萬都比多佢

打後防個位巴利？

有撚人買咩

去鏝咋人地

仲想收億二，人地肯出8000萬買都偷笑啦

用全能到仆街同佢換啦

最好係咁, 同sterling, mahrez 爭下, 激發下小宇宙

巴利
巴里
巴爾

8000萬 有人要執到啦

用牙朗個筆利息咪夠錢囉

用山齊士換ok

Gareth Barry 同Gareth Bale 兩個人來WOR

防中

叻咁都比你突破盲點

巴爾冇得彈琴 可以吹下簫